4000-8000筆直,求砌機list

玩下gta rp,csgo 求巴打們打救

留名等睇仇人list

推

1 x AMD Ryzen™️ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x ASUS ROG STRIX B460-H GAMING ATX
價錢：$1,199

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$525

1 x ASUS ROG Strix RX 5700XT OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3599

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 750W 80 Plus Bronze
價錢：$585

1x 航嘉 暗夜猎手5 电脑机箱台式DIY全侧透游戏水冷ATX大板背线机箱
價錢：$89

總計: $7,416

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$1,040

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x WD Green PC 480GB SATA 3
價錢：$475

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,083

樓上嗰兩條list起碼要砌到開到機
仇人list起碼都開到機 等啲電腦白痴用到但用得唔順
性能對唔住個價錢
到事主用一排發現條list好伏 想upgrade返正常件
結果個價錢貴到同砌部新嘅差唔多
咁先係仇人list

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,850

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 32GB (1 x 32GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$910

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$535

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 8GB GDDR5
價錢：$1,299

1 x Antec VP Plus Series VP-650P Plus 650W
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x DeepCool CAPTAIN 240PRO V2 GAMER STORM CPU LIQUID COOLER
價錢：$899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,900

amd gpu

上面嗰班 玩鳩人做乜

頂唔順 上面嘅ching咪玩9人啦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB (預訂)
價錢：$3,199

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,273

漏左ssd 自膠

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB (預訂)
價錢：$3,199

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,051

乜鳩都預訂，執柒咗佢啦

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x ASRock B550M-ITX/AC Mini-ITX
價錢：$1,080

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue 3D NAND 2TB SATA 3
價錢：$1,999

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 8GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,975

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS728T8TALE6L4 8TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,680

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC(缺貨)
價錢：$1,299

1 x FSP SFX Pro Series 350W 80 Plus Bronze SFX PSU
價錢：$399

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,096

呢條可以用，我遲啲都想砌

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$830

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Cooler Master Hyper 212 RGB Phantom Gaming Edition CPU Cooler
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,503

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,945